[問計] 一旦開戰 想走應該向邊個方向走

求指點後路

10。1 要人
人少 要散
一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

美國加拿大

澳周

比較難走。。。全部都有馬路警車可以過
地理不宜開戰